舒適堡門口張紙無更新過

話4月24開返之後到今朝去睇都無更新過
仲有兩日要開返，唔通執左？

巴打邊間

Facebook page都未見update

有朋友做舒適堡 見佢係ig屌哂鬼話no pay哂佢地close左個42日

webpage 話8/5 開喎
唔好走數!!!

咁好笑

健身界雷曼兄弟

順勢摺埋無咁大恐慌

人多廢老更加多

試過早上一開門就去
都係勁多人玩機要輪住玩

九龍灣

做office, 好多都要no pay
centre就唔知, 我見tst都有成功開單.....

可能順便摺埋